點樣調整生理時鐘

日日天光先眼訓

我feel到會死

做運動放電 最好放到抽筋邊緣
返去沖完涼就訓到 萬試萬靈

1-4月返通宵 依家仲未習慣返

再返唔到9點工

天光先眼瞓

天光都唔訓 頂到夜晚先訓

會死